一單懷疑賣狗肉既新聞，可以睇得出動物撚幾咁賤種

懷疑係狗個陣就又報警又推上報又呢又路

好喇人地原來係羊（係又好唔係又好，未驗到就係無罪假定）就散水

屌你羊唔係動物，狗就高高在上，羊比人食就天公地道

有個post班連登傻閪炒晒車

何來道撚咗歉未

班賤種點會呀

就黎散水啦

駁唔到

只撚賤係講咩

係羊就無野係狗就拉

羊就係地底泥

咁法律係咁嘛
要求修例囉

邊係無咗件事 仲屈緊相入面條屍係狗而唔係羊咖，係個餐廳老闆講大話咖

捉d人貼下堂binc

先有用

都係唔肯認自己柒咗

喂喂喂

人地都拎果段野黎講呀..

乜乜包括一名大學教授

連登真係好撚低質
炒車柒事一波接一波

我唔會好似佢地咁虛偽

唔想變成咁仆街，就跟我食素啦！

人哋係話大學高級教授

到最後駁唔到時候
d狗撚就會攞法律黎講

覺得其他動物比狗低下咪大方d講出黎囉，偽善

擺明作

係呀，係賤架，賤種黎

呢排秋涼天氣凍,實有唔少狗撚食左羊腩煲補補身,隨時養果隻狗都有份食,仲唔即刻潛水咩

到最後論點一定係香港比食羊而唔比食狗
所以懷疑係食狗就吠左先

有光環 呃左like最緊要